{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 별하게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "IPTV/Wi-Fi利用可能な客室で快適な宿泊を楽しむことができます。 喫煙は禁止されており、駐車も可能です。 ファミリーでいらっしゃった方に予約特典があります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ただし、宿泊基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数入室の際にはペンション管理人と事前にご相談ください。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 同様に、バーベキューやその他の施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合がありますので、ご注意ください。 予約管理人の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これに対してはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊できる客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fi利用可能な客室で快適な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、禁煙ルームのみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで宿泊する場合、特典はありますか？",
            "answer": "はい、ファミリーで宿泊の場合には予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊基準人数を超える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "宿泊基準人数を超える場合には追加料金が発生しますので、事前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設の利用には追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊基準人数や追加料金はどのように変動するのですか？",
            "answer": "宿泊基準人数及び追加料金はペンションの基準に基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 476
    }
}